生活hip hop教父陳冠希又一力作

陳冠希-神

好難聽

推

讀白都叫歌？
係咪傻撚咗

loop!